上水人有嘢講

今日遊行同衝突都一直喺度，本質光復上水係為咗重奪社區 ；去為香港人發聲。但係上水問題嘅根本係來自政權嘅不公政策同埋不民主的體制。

尤其是有留守嘅想法之前，一定要諗升級行動對大局的影響。要反問自己究竟升級行動嘅焦點同目的喺邊度呢？和平遊行雖然沒用，但係仲有好多戰術考慮因素。我真係唔忍心再見到自己人受傷。

消耗緊狗嘅體力嘅同時，其實都係消耗緊好多前線手足同大家嘅意志。其實行一日真係好撚攰，聽日仲有一場沙田。尤其是cctvb,又可以繼續爭取時間扭曲事實。所以我地認真思考priorities.

但最後最後，好想衷心多謝各位手足。我竟然可以喺北區見到好多金鐘曾經見到嘅影子。多謝你哋。

Push

辛苦曬今日入黎上水嘅手足

雖然好攰 但沙田要人！！！
沙田有預感會打得更激
人多先保得住手足啊！！！

聽日沙田見